西區警處有狗上旅遊巴

推

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織